<resources>
    <string name="app_name">FixyT Partner</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="termo_uso">Este instrumento, daqui em diante chamado “TERMOS DE USO”, servem ao mesmo tempo como (i) o Contrato de Licenciamento de Uso de Software entre FixyTPartner, daqui em diante chamado de “FixyT” e o Parceiro prestador de serviços automotivos ou comerciante de peças automotivas, daqui em diante chamado “Parceiro”, que decida utilizar o software desenvolvido pela FixyT, (ii) os Termos de Uso para a utilização desse software e (iii) a Política de Privacidade, Armazenamento e Segurança de Dados da FixyT.
Pelos TERMOS DE USO são estabelecidas as condições gerais pelas quais o Parceiro se obriga ao utilizar o software a ele licenciado pela FixyT, o qual consiste nas funcionalidades oferecidas pelo conjunto da plataforma tecnológica da FixyT, pelo aplicativo da FixyTPartner para smartphones e tablets, daqui em diante chamado “APLICATIVO”.
Os TERMOS DE USO são o consenso integral e plenamente vinculante entre a FixyT e o Parceiro, sendo o único documento a reger sua relação contratual, substituindo todos e quaisquer acordos e entendimentos, verbais ou escritos, mantidos anteriormente. A aceitação dos TERMOS DE USO é obrigatória para a utilização dos serviços prestados pela FixyT e a mera utilização do APLICATIVO implica a imediata concordância com todas as suas cláusulas, políticas e princípios.
Os TERMOS DE USO são mostrados ao Parceiro e por ele necessariamente aceitos quando do início do processo de instalação, cadastro e utilização do APLICATIVO, e dada sua publicidade não permitem que o Parceiro alegue desconhecimento das regras e obrigações criadas por meio deles.
TODA E QUALQUER PESSOA, FÍSICA OU JURÍDICA, QUE SE TORNAR USUÁRIA DO APLICATIVO DA FixyT DECLARA ACEITAR ESTES TERMOS DE USO.
RESUMO DOS TERMOS DE USO
Este é um resumo dos direitos e obrigações do Parceiro e da FixyT estabelecidos nos nossos Termos de Uso. O resumo existe para facilitar a compreensão das principais regras pelo Parceiro, mas não substitui os termos de uso. É importante que o Parceiro leia os termos de uso por completo. Se houver divergências entre o resumo e os Termos de Uso, os Termos de Uso prevalecerão. A FixyT poderá alterar os Termos de Uso a qualquer tempo, mas deve divulgar essas alterações por canais adequados e proporcionais.
A RELAÇÃO ENTRE O Parceiro E A FixyT
Os Termos de Uso são um contrato por meio do qual a FixyT licencia ao Parceiro o direito de usar o aplicativo criado pela FixyT, que permite ao Parceiro aceitar corridas de uma grande base de CLIENTEs. Essa licença de uso é cobrada pela FixyT pelo número de corridas aceitas. Não existe relação de associação ou de emprego entre o Parceiro e a FixyT.
O PAGAMENTO DO Parceiro
O valor dos serviços prestados será negociado entre o Parceiro e o seu cliente. O Parceiro pode aceitar pagamentos em dinheiro, em sua própria máquina de cartão de débito ou crédito ou em cartão por meio do próprio aplicativo. A Fixyt não se responsabiliza por acordos entre Parceiro e Solicitante, não se responsabiliza pela efetivação de pagamentos por serviços prestados e o Parceiro reconhece a isenção da FixyT em qualquer situação relativa a pagamento de serviços a não ser aqueles informados pela FixyT através do próprio aplicativo.
AS RESPONSABILIDADES DO Parceiro
O Parceiro assume a responsabilidade por todos os problemas ligados ao serviço dmanutenção automotiva, bem como por condutas indevidas ou ilegais que pratique. O Parceiro deve respeitar todas as regras dos Termos de Uso. O desrespeito às obrigações do Parceiro pode resultar em impedimento do seu acesso ao aplicativo.
A MANUTENÇÃO DO PADRÃO DE QUALIDADE FixyT
O Parceiro aceita que será avaliado pelos solicitantes e pela FixyT com base em critérios como a qualidade do serviço, o valor cobrado e taxa de aceite de serviços. O Parceiro que for reiteradamente mal avaliado poderá ter sua licença suspensa. O contrato de licenciamento também poderá ser suspenso ou resilido (resultando em impedimento de acesso ao aplicativo) em casos como pendências cadastrais, relatos de condutas agressivas ou inadequadas e indícios de fraude.
A SEGURANÇA DOS DADOS DO Parceiro
A FixyT se esforçará para manter os dados do Parceiro tão seguros quanto possível. O Parceiro aceita que esses dados poderão ser acessados por funcionários da FixyT para controles internos, divulgados às autoridades quando exigido em lei e compartilhados, sempre de forma agregada e anônima, com Parceiros comerciais da FixyT.
1.	DEFINIÇÕES
1.1. FixyT: é a FixyT proprietária e licenciante do APLICATIVO FixyTPartner. A FixyT presta um serviço de licenciamento de uso de software.
1.2. Parceiro: é o usuário licenciado, prestador de serviços de manutenção automotiva e ou comércio de peças automotivas, que se cadastra junto à FixyT para obter, por meio do APLICATIVO, solicitações de prestação de serviço de manutenção automotiva. O Parceiro presta um serviço de manutenção automotiva ou comércio de peças automotivas da qual tem total responsabilidade sobre os serviços prestados e registrados em sua conta.
1.3. Cliente: é o usuário cadastrado junto à FixyT para solicitar, por meio do APLICATIVO, serviço de manutenção automotiva a ser prestado pelo Parceiro.
1.4. USUÁRIO: são o Parceiro e o CLIENTE.
1.5. APLICATIVO: é o conjunto de funcionalidades disponíveis ao Parceiro por meio da plataforma tecnológica da FixyTPartner, pelo aplicativo da FixyT para smartphones e tablets, que permite a conexão entre Parceiro e CLIENTE para que o primeiro preste serviço manutenção automotiva ou comércio de peças automotivas ao segundo.
1.	DAS CATEGORIAS DE SERVIÇOS PRESTADOS PELO PARCEIRO AO CLIENTE
2.1. O APLICATIVO permite ao CLIENTE a conexão tanto com o Parceiro que preste o serviço manutenção automotiva, como o Parceiro que preste serviço de guincho, recarga de baterias ou qualquer outro relacionado a manutenção automotiva, inclusive o comércio de autopeças, acessórios e demais ítens pertinentes.
2.1.1. Em ambas as categorias, o serviço é prestado diretamente pelo Parceiro ao CLIENTE, sem que haja relação contratual entre este último e a FixyT.
2.1.2. O Parceiro reconhece e aceita que a única relação que existe entre ele e a FixyT é aquela regida por estes TERMOS DE USO, que consiste em contrato de licenciamento de uso de software.
1.	DOS SERVIÇOS PRESTADOS PELA FixyT AO PARCEIRO E DA SOLUÇÃO PARA O CLIENTE INDIVIDUAL
3.1. Por meio destes TERMOS DE USO, a FixyT licencia onerosamente, nos termos das cláusulas abaixo, o uso do APLICATIVO ao Parceiro, em caráter não-exclusivo.
3.2. O APLICATIVO objeto da licença em questão funciona aproximando o Parceiro ao CLIENTE, para que o Parceiro possa oferecer a estes últimos seus serviços.
3.3. A FixyT é responsável por licenciar ao Parceiro o uso do APLICATIVO, bem como mantê-lo em funcionamento, nos termos das cláusulas 6 e 16 abaixo.
3.4. Para utilizar o APLICATIVO, o Parceiro deverá aderir a estes TERMOS DE USO, aceitando as regras por eles estabelecidas, além de realizar e manter atualizado seu cadastro e sua habilitação junto à FixyT.
3.5. Por meio do APLICATIVO, O Parceiro receberá chamadas de CLIENTES próximos à sua localização e possuirá prazo determinado para aceitar a chamada. A FixyT enviará cada chamada a mais de um Parceiro próximo ao CLIENTE. Dentre os ParceiroS que aceitarem a chamada dentro do prazo, ganhará a corrida aquele que se encontrar mais próximo ao CLIENTE, ficando obrigado a deslocar-se até o local em que se encontrar o CLIENTE e realizar regularmente o respectivo serviço.
1.	DA LICENÇA DE USO DE SOFTWARE
4.1. Estes TERMOS DE USO criam exclusivamente, entre a FixyT e o Parceiro, uma relação contratual de licenciamento de uso de software, em que a FixyT é a licenciante do APLICATIVO e o Parceiro o licenciado para utilizá-lo.
4.2. A licença de uso do APLICATIVO feita pela FixyT ao Parceiro é onerosa.
4.2.1. Por meio da licença, o Parceiro tem acesso à ampla base de CLIENTES da FixyT, podendo receber pedidos de serviços que a ele não estariam disponíveis na falta do APLICATIVO.
4.2.2. Como remuneração pela licença, a FixyT poderá a qualquer momento iniciar a cobrança pelos seu serviços de modo a ser definido futuramente desde que com aceite prévio do PARCEIRO através do próprio aplicativo ou meio de comunicação que entender necessário.
4.2.2.1. Em caso de alteração ou iniciação de cobranças pelos serviços prestados pela FixyT, o Parceiro fica ciente que pode ficar impossibilitado do uso do APLICATIVO até que aceite os novos termos de uso e as eventuais cobranças relativas aos serviços prestados pela FixyT.
1.	DA INEXISTÊNCIA DE VÍNCULOS ENTRE A FixyT e o Parceiro
5.1. O Parceiro reconhece que estes TERMOS DE USO e o seu cadastro junto à FixyT não estabelecem qualquer tipo de vínculo societário, associativo ou cooperativo.
5.2. O Parceiro reconhece que estes TERMOS DE USO e o seu cadastro junto à FixyT não estabelecem qualquer tipo de vínculo empregatício com a FixyT, direta ou indiretamente.
5.2.1. O Parceiro reconhece que o APLICATIVO da FixyT é uma ferramenta auxiliar à prestação dos serviços regularmente executada pelo Parceiro, não sendo essencial para o desenvolvimento de suas atividades econômicas.
1.	DAS RESPONSABILIDADES
6.1. Quaisquer perdas, prejuízos ou danos decorrentes ou relativos aos serviços prestados pelo Parceiro são de responsabilidade exclusiva do Parceiro ou do CLIENTE, conforme o caso.
6.2. O USUÁRIO reconhece que a FixyT é isenta de qualquer dano ou prejuízo ao qual não tiver dado causa direta.
6.2.1. A FixyT será ressarcida direta ou indiretamente, de forma regressiva, pelo USUÁRIO que der causa ao dano ou prejuízo.
6.3. O USUÁRIO reconhece que:
1.	A FixyT não realiza processo seletivo prévio de Parceiros;
2.	A FixyT não fiscaliza as atividades ou a prestação dos serviços realizadas pelo Parceiro;
3.	A FixyT não verifica as condições do veículo que será utilizado pelo Parceiro.
4.	A FixyT não está obrigada a realizar qualquer tipo de seleção de CLIENTE, nem a utilizar qualquer filtro, crivo, regulação ou controle dos USUÁRIOS, exceto pela conferência dos documentos eventualmente exigidos para o cadastro, embora possa implementar, a seu critério, procedimentos para a averiguação de fraudes praticadas por USUÁRIOS;
6.4. A FixyT também não será responsabilizada:
1.	Pelos eventuais erros e inconsistências das informações oriundas de terceiros relativas ao geoposicionamento via sistema GPS e aos mapas integrados ao APLICATIVO;
2.	Pelo uso inadequado do APLICATIVO por qualquer USUÁRIO, nem pelos problemas, danos ou prejuízos dele decorrentes;
3.	Pelo atraso, cancelamento, falha ou por quaisquer problemas de comunicação entre Parceiro e CLIENTE ou CLIENTE CREDENCIADO;
4.	Pela não-aceitação de cadastramento do Parceiro junto a meios de pagamento administrados por terceiros;
5.	Pela participação do Parceiro ou de qualquer outro USUÁRIO em esquemas de fraude ou burla a estes TERMOS DE USO;
6.	Pelas condutas abusivas ou dolosas por parte do Parceiro ou de qualquer outro USUÁRIO que gerem ou possam gerar danos ou prejuízos, financeiros ou não, à FixyT ou a terceiros.
6.5. Sem prejuízo de outras obrigações decorrentes destes TERMOS DE USO, o Parceiro obriga-se a:
1.	Responder pelo uso incorreto, indevido ou fraudulento do APLICATIVO;
2.	Possuir e manter em funcionamento regular os equipamentos técnicos e operacionais necessários para a utilização do APLICATIVO e para a prestação de serviços realizada pelo Parceiro;
3.	Arcar com todas as despesas, custos, taxas, impostos e contribuições referentes à manutenção e operação do serviço prestado;
4.	Obedecer a todas as exigências legais e regulatórias referentes aos serviços de manutenção automotiva, comércio de peças automotivas e qualquer outro ítem que venha a oferecer aos clientes, incluindo as leis e regulamentos;
5.	Não discriminar ou selecionar, por nenhum motivo, CLIENTE;
6.	Se responsabilizar pelo uso de sua própria máquina de cartão de crédito e/ou débito e pelos seus respectivos recebimentos.
6.6. Sem prejuízo de outras obrigações decorrentes destes TERMOS DE USO, a FixyT obriga-se a:
1.	Manter o licenciamento do APLICATIVO ao Parceiro, ressalvadas as hipóteses previstas por estes TERMOS DE USO;
2.	Manter em funcionamento o APLICATIVO, na forma destes TERMOS DE USO;
3.	Tornar públicas, por canais adequados, eficientes e proporcionais quaisquer alterações relevantes nestes TERMOS DE USO;
1.	DO PAGAMENTO DO CLIENTE AO PARCEIRO
7.1. Os pagamentos poderão ser feitos por meio:
1.	De moeda corrente, sendo o pagamento realizado diretamente pelo CLIENTE ao Parceiro após o término da corrida;
2.	De cartão de crédito ou débito de titularidade do CLIENTE, sendo o pagamento realizado diretamente pelo CLIENTE ao Parceiro, por meio da máquina de cartão do próprio Parceiro;
7.2. A FixyT não será responsabilizada pelos pagamentos realizados diretamente pelo CLIENTE ao Parceiro por meio de moeda corrente ou de cartão de crédito ou débito diretamente na máquina de cartão do Parceiro. A FixyT se responsabilizará pelos pagamentos realizados pelo próprio APLICATIVO caso venha a implementar este método.
1.	DO CADASTRO DO PARCEIRO NO APLICATIVO
10.1. Para utilizar o APLICATIVO e se conectar com o CLIENTE, o Parceiro deverá efetuar seu cadastro junto à FixyT na referida categoria, apresentando à FixyT as seguintes informações e documentos válidos:
1.	Tipo de Veículo utilizado para prestação dos serviços
2.	Carteira Nacional de Habilitação (CNH) na categoria apropriada;
3.	Tipo de serviços prestados;
4.	Número do RG;
5.	Número do Cadastro de Pessoa Física (CPF);
6.	Número de telefone;
7.	Quaisquer documentos adicionais que a FixyT julgar necessários para realizar o cadastro.
10.1.1. O Parceiro assume inteira responsabilidade pela veracidade e regularidade das informações e documentos apresentados, sob as penas da lei.io.
1.	DO USO DO APLICATIVO PELO Parceiro
11.1. Para utilizar o APLICATIVO, são condições indispensáveis que o Parceiro:
1.	Possua smartphone ou tablet com acesso à internet e/ou pacote de dados ativo e sistema Android (sempre atualizado para a versão mais recente);
2.	Faça o download do APLICATIVO em seu smartphone ou tablet;
3.	Ative sua conta no APLICATIVO;
11.2. O Parceiro se compromete, sob as penas da lei, a utilizar o APLICATIVO apenas de maneiras e para fins estritamente legais, legítimos e permitidos por estes TERMOS DE USO.
1.	DA AVALIAÇÃO DOS ParceiroS E DA MANUTENÇÃO DO PADRÃO DE QUALIDADE FixyT
12.1. O APLICATIVO permite que o CLIENTE avalie o serviço de uma forma geral incluindo qualidade, valor cobrado e outros prestado pelo Parceiro uma vez concluída o serviço. Essa avaliação é facultativa para o CLIENTE, e consiste na atribuição de uma nota de 1 (um) a 5 (cinco) para o grau geral de satisfação em relação ao Parceiro.
12.1.1. Na avaliação do atendimento do Parceiro, o CLIENTE é livre para considerar a gentileza, a presteza e a eficiência, bem como demais critérios que indiquem a qualidade do atendimento.

1.	DAS EVENTUAIS FALHAS DO APLICATIVO E DA LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE
16.1. A FixyT não garante que o APLICATIVO estará disponível ininterruptamente nem que estará livre de erros.
16.1.1. Eventualmente, o APLICATIVO poderá não estar disponível por motivos técnicos ou falhas da internet, ou por qualquer outro motivo de caso fortuito ou de força maior, alheio ao controle da FixyT.
16.1.2. A FixyT não será responsabilizada por danos ou prejuízos causados ao USUÁRIO em virtude de qualquer interrupção no funcionamento do APLICATIVO.
16.2. A FixyT não responderá por quaisquer danos ou prejuízos causados ao smartphone ou tablet do Parceiro ou de qualquer outro USUÁRIO pelo uso do APLICATIVO, inclusive por qualquer vírus que possa atacar o referido equipamento eletrônico em decorrência do acesso, utilização ou navegação na internet ou como consequência da transferência de dados, arquivos, imagens, textos ou áudio.
16.2.1. A FixyT também não será responsável por quaisquer danos, prejuízos ou pela perda de equipamentos do Parceiro, ocasionados por condutas de terceiros, caso fortuito ou força maior.
16.3. A FixyT não será responsabilizada por erros ou inconsistências no fornecimento de informações por sistemas independentes, especializados na prestação de serviços de localização no sistema de geoposicionamento global (GPS), radares e afins.
16.4. A FixyT não será responsabilizada, ainda, por conteúdos enviados por terceiros por meio do APLICATIVO. O envio de mensagens e realização de ligações telefônicas a partir das informações disponibilizadas por meio do APLICATIVO são de responsabilidade exclusiva dos proprietários de tais informações e do USUÁRIO que as utilizar.

1.	DA POLÍTICA DE PRIVACIDADE, DO ARMAZENAMENTO E DA SEGURANÇA DE DADOS PESSOAIS
18.1. Todo e qualquer dado pessoal do Parceiro, obtido pela FixyT quando do cadastro do Parceiro ou do uso do APLICATIVO, será armazenado em servidores ou meios magnéticos seguros da própria FixyT ou de terceiros escolhidos pelos critérios da qualidade e da idoneidade.
18.1.1. Para os efeitos destes TERMOS DE USO, são considerados “dados pessoais” todos os dados não-públicos relativos à identidade e à vida privada de seu titular.
18.1.2. Por “servidores ou meios magnéticos seguros” entende-se todo o meio eficaz para o armazenamento de dados que esteja de acordo com os padrões e especificações de segurança empregados por empresas semelhantes à FixyT.
18.2. A FixyT envidará os melhores esforços, dentro dos limites da proporcionalidade, para manter a confidencialidade e a segurança dos dados pessoais do Parceiro sob sua guarda.
18.2.1. A FixyT não será responsabilizada, contudo, por danos ou prejuízos sofridos pelo Parceiro por caso fortuito ou força maior, nem por decorrência da violação ou circunavegação das medidas de segurança implementadas por parte de terceiros que utilizem, irregular ou delituosamente, as redes públicas, a internet ou quaisquer outros meios tecnológicos para violar sistemas e acessar ilegalmente os referidos dados.
18.2.2. O Parceiro aceita que seus dados pessoais, ainda que sejam individualizáveis e permitam sua identificação, poderão ser acessados por funcionários da própria FixyT, para geração de relatórios variados, para a correção de erros operacionais e para a análise de possíveis casos de fraude.
18.3. O Parceiro aceita que a FixyT utiliza tecnologias comuns de internet para acompanhar as interações do Parceiro com o APLICATIVO, inclusive com coleta e armazenamento de endereço de IP, página solicitada, tempo de duração do acesso, tipo de aparelho ou terminal, navegador, operadora de telefonia celular, provedor de acesso à internet, localização física do Parceiro.
18.4. O Parceiro aceita que seus dados pessoais podem ser coletados e armazenados por quaisquer formas legítimas de interação com o APLICATIVO, incluindo, mas não apenas, os casos seguintes:
1.	Quando tais dados forem inseridos no APLICATIVO quando do cadastro do Parceiro junto à FixyT;
2.	Quando da realização do download do APLICATIVO para o smartphone ou tablet do Parceiro;
3.	Quando do envio de e-mails à FixyT;
4.	Quando da conexão com outros sites e aplicações de internet de Parceiros da FixyT;
5.	Quando da realização de corridas pelo Parceiro e consequente registro do trajeto pelo APLICATIVO;
6.	Quando do contato entre FixyT e Parceiro por meio telefônico;
7.	Quando do contato entre FixyT e Parceiro ou entre terceiros e Parceiro por meio de redes sociais;
8.	Quando tais dados forem fornecidos pelo Parceiro à FixyT por outras formas.
18.5. O Parceiro autoriza a FixyT a compartilhar seus dados pessoais, de forma agregada e não-individualizada, com anunciantes, patrocinadores e Parceiros comerciais, inclusive para efeito de oferecimento de promoções, benefícios e produtos de seu interesse ao Parceiro, além de mídia programática, remarketing, email marketing, disparo de SMS e afins.
1.	DISPOSIÇÕES GERAIS
19.1. Estes TERMOS DE USO, que se regem pelas leis da República Federativa do Brasil, vigorarão por prazo indeterminado, enquanto o Parceiro continuar a utilizar o APLICATIVO, podendo ser atualizados periodicamente pela FixyT para refletir as novas características e regras do serviço prestado ao Parceiro, bem como as evoluções na política de privacidade e segurança de dados.
19.1.1. O Parceiro concorda para tanto que a FixyT poderá alterar estes TERMOS DE USO a qualquer tempo.
19.1.2. A FixyT se compromete a dar publicidade aos novos conteúdos, que entrarão em vigor na data de sua publicação, pelos meios adequados.
19.1.3. A mera utilização do APLICATIVO pelo Parceiro faz prova suficiente de sua concordância com estes TERMOS DE USO.
19.1.4. Caso o Parceiro não concorde com quaisquer alterações realizadas nestes TERMOS DE USO, deverá cancelar seu cadastro junto à FixyT e se abster de utilizar o APLICATIVO, nos termos da cláusula 19.2 abaixo.
19.2. O Parceiro que desejar rescindir estes TERMOS DE USO poderá fazê-lo a qualquer tempo e deverá comunicar a FixyT, interrompendo obrigatória e imediatamente a utilização do APLICATIVO.
19.2.1. A rescisão destes TERMOS DE USO pelo Parceiro, bem como sua suspensão ou resilição pela FixyT, não isenta o Parceiro do pagamento de quaisquer valores eventualmente devidos à FixyT, que seguirão sendo passíveis de cobrança e de compensação.
19.3. O Parceiro não fará jus a qualquer indenização ou compensação, seja pela rescisão destes TERMOS DE USO, seja pela suspensão ou resilição do contrato de licença de uso de software.
19.3.1. O Parceiro também não fará jus a qualquer indenização ou compensação pelo impedimento de acesso ao APLICATIVO decorrente da respectiva suspensão, resilição ou rescisão.
</string>


    <string-array name="Estados">
        <item>AC</item>
        <item>AL</item>
        <item>AM</item>
        <item>AP</item>
        <item>BA</item>
        <item>CE</item>
        <item>DF</item>
        <item>ES</item>
        <item>GO</item>
        <item>MA</item>
        <item>MG</item>
        <item>MS</item>
        <item>MT</item>
        <item>PA</item>
        <item>PB</item>
        <item>PE</item>
        <item>PI</item>
        <item>PR</item>
        <item>RJ</item>
        <item>RN</item>
        <item>RO</item>
        <item>RS</item>
        <item>SC</item>
        <item>SE</item>
        <item>SP</item>
        <item>TO</item>
    </string-array>

    <string-array name="Sexo">
        <item>Masculino</item>
        <item>Feminino</item>
    </string-array>

    <string-array name="TipoLogradouro">
        <item>Av.</item>
        <item>R.</item>
        <item>Pç.</item>
        <item>Jd.</item>
    </string-array>

    <string-array name="GuinchoChecks">
        <item>Reboque</item>
        <item>Carga de Bateria</item>
        <item>Troca de Pneus</item>
        <item>Recarga de Gasolina (Pane Seca)</item>

    </string-array>

    <string-array name="CarroMotoChecks">
        <item>Carga de Bateria</item>
        <item>Troca de Pneus</item>
        <item>Recarga de Gasolina (Pane Seca)</item>


    </string-array>

    <string-array name="TipoVeiculo">
        <item>Carro</item>
        <item>Moto</item>
    </string-array>

    <string-array name="MarcaVeiculo">
        <item>Chevrolet</item>
        <item>Fiat</item>
        <item>Ford</item>
        <item>Honda</item>
        <item>Hyundai</item>
        <item>Mitsubishi</item>
        <item>Peugeot</item>
        <item>Renault</item>
        <item>Toyota</item>
        <item>Volkswagen</item>
        <item>Citroen</item>
    </string-array>

    <string-array name="HorariosAgendamento">
        <item>07:00</item>
        <item>07:30</item>
        <item>08:00</item>
        <item>08:30</item>
        <item>09:00</item>
        <item>09:30</item>
        <item>10:00</item>
        <item>10:30</item>
        <item>11:00</item>
        <item>11:30</item>
        <item>12:00</item>
        <item>12:30</item>
        <item>13:00</item>
        <item>13:30</item>
        <item>14:00</item>
        <item>14:30</item>
        <item>15:00</item>
        <item>15:30</item>
        <item>16:00</item>
        <item>16:30</item>
        <item>17:00</item>
        <item>17:30</item>
        <item>18:00</item>
        <item>18:30</item>
        <item>19:00</item>
    </string-array>
    <string-array name="KitsAgendamento">
        <item>Oleo e filtro de Motor, Ar e Combustível</item>
        <item>Rodízio de Pneus</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_main_partner">MainPartner</string>


</resources>
